份人比較內向 翻新工點樣可以走岀comfort zone

點樣可以做到日日笑面迎人
啲人個個好似好假咁

求指點 點樣先可以同啲人打好關係

岩岩返啫

點解腥港豬咁撚虛偽 ?

做sales?

做咗一年都係零交流
毒撚都係各自各做自己野算喇

完全無野講？

係囉

Compliance

點樣零交流

返咁多份 冇一份同同事fd到

係咪融入唔到公司文化？
試想像吓，
世界係唔會為你而改變，
只有你改變自己去適應個環境。

大家笑唔一定係虛偽，
可以係想大家做嘢時可以保持正面心態，
面對任何處境記得要多角度思考，
當然亦都要小心有啲仆街友，
只要唔好做錯嘢冇人會入到你

所以話依家D 00後唔撚得
屌你老味做人既禮貌都話覺得搞

點解呀

連公司文化係咩都未知
不過成日要OT，搞到7,8點先走得

屌你老母

記住禮多人不怪，
去到邊到做都冇死
7 8點好正常姐，
遲啲慣咗就冇嘢

我屌你老母咩

做慣奴隸？

搞咩野？

lm
好驚轉新環境